林鄭月娥：市民不可以選擇注射何種疫苗

當被問到會否強制市民接種疫苗時，林鄭指會由市民自願接種，但政府會進行公眾教育，解釋疫苗的詳情。但她指自己聽到「人人都話想盡快打」，可令生活回復正常。但她指因應疫苗抵港的物流安排、時間、注射安排等，市民不可以選擇注射何種疫苗。

林鄭又指現時不可確定注射過疫苗的市民，可否免檢疫進入本港，需視乎與其他政府的安排。林鄭在記招尾聲亦不忘再次提及中央，指「不論抗暴或者抗疫，中央依然係大力支持香港特別行政區」，稱中央會確保香港疫苗供應，必要時預留一定數量疫苗供港。

GG

我要美國疫苗呀，屌

私家醫院自己唔會入外國貨？？

高官一定打晒外國貨
中國貨留返比平民

又哂錢買垃圾
肯打針嘅50萬都未必有

咁我寧願唔撚打
分分鐘衰多幾錢重

即係有錢佬打輝瑞，窮撚用支那貨

生命作賭注

佢自己本人有冇得選擇

屌！

睬你都傻

佢係咪有幻聽

賤婦

但市民可以選擇不注射疫苗

如果佢同班狗官打輝瑞
即係唔擁護中共
希望林鄭可以做個好榜樣比香港人睇

中共堆人咪又係打輝瑞

Exact7ly, 支那貨搵3萬狗隻打好了

長者優先

唔撚打囉
再者都未知d疫苗有冇咩後遺症

除非佢立法強制要打
否則唔比指定疫苗既情況下絕大部份人唔會打

唔打會拎支槍指住我個頭？

打左懵仔針咁點算

市民：我選擇不打

睇死柒閪邊會咁好死
香港人等打毒針
然後不育兼絕後

無得簡咁我就唔打啦

有都唔輪到你打

借位求 pin 5毛好驚 Twitter 多人玩, 一有 Twitter post 就唔見5毛
Twitter 戰線需要大家!

可憐啲散仔要打中國貨大sir應該打美國貨

死左計落美國貨呢招夠毒

外國人唔洗用?
話入就入到

咁我唔打鳥

搵人試藥

點解唔比揀！
我要打中國製造呀！我愛祖國！
非國產我唔會打㗎！

哭左

過幾日就反口啦，全民強制

咁我唔打lu

識玩
出事賴落外國貨度就得
又贏

注射完
無事變有事點算

打咗國貨都唔知有冇撚用

支那疫苗不了

最多咪唔打

唔打 (冇健康碼證明)
就可能邊度都去唔到, 入唔到
唔畀入大部份店舖, 唔畀搭公共交通
連返工都未必做到

打支那疫苗我寧願中武肺

講到好似唔使錢買咁仲貴過英美疫苗

弱撚智, 咁留返俾你打啦

外國疫苗有排都未到

支那貨仲貴過外國貨
支那貨有得 cap 香港政府水

建議你收皮

一定唔止賭咩野都得

真係無人打咪強制打 打左先可以堂食/返工

即刻大把人打

咁唔打了

價錢問題啫私家肯出錢一定買到
你高人哋10倍價拎貨一定俾你㗎
只係消費者肯唔肯俾

俄羅斯輪盤咁

WFH中
咁睇下商家死先定香港人死先

咁咪唔打囉，好巴閉咩，有八成人打就夠

一陣強制打嘅話

唔怪得知coco哥走得咁快

除非每款都有高官打過做示範，否則我假設隻隻都危險

其實有得簡咪又係益廢老佢地打先，之後冇貨咪又係我地打中國野

等自費去私家打

高官打個支同你打個支都未必一樣啦

Ok咁唔撚打

啲大陸貨咩野數據都冇
打咗同冇打有乜分別
分分鐘釘蓋冇仇報

計入源頭不明個案

次次做野都硬係要留個位俾人入
抵你考第一

屌你老母

返英國打好過啦

收到 唔打
反正有其他人打都可以群體免疫

市民可選擇不打疫苗

確保賺你錢

要港共政府批㗎

屌你老母溝中國疫苗呢招咁毒真係佢先諗得出

高官都唔夠，佢地仔女都要打，
倒如call身處澳洲嘅楊焗腸仔女返香港打

唔打國產疫苗無資格話自己係愛國藍屍

唔係愛滋針咩
愛滋那疫苗針

打林鄭疫苗

如果唔比揀
成份又唔一樣, 佢肯定可以2針2溝?

批反而唔難
佢哋自己都要打外國啦
你估真係咁愛國咩

最重要係俾左錢買一批大陸
俾左錢上去理得香港人打唔打

咁為左感激黨既支持同令市民對黨疫苗有信心

會唔會眾高官連埋三萬英勇以及英勇家屬一齊去打黨疫苗先?

班狗優先打外國貨

腥港人同廢老都有機

醫護、後生仔就食支那

1. 人人都話郭安髮好
2. 人人都話想盡快打

俄羅斯輪盤

一月嗰批一定係大陸野 到時睇下打左啲人係咪真係冇事

有得揀邊度有人做白老鼠

800萬人口唔夠買2000萬支番黎做乜鳩

我支持自然療法 反疫苗 唔好逼我打

屌佢老母啦。有病人約章選擇權㗎。之前強制檢測，依家又逼人打針

唔係話復星買咗專營權咩？
港澳中都只可以用復星版輝瑞

得幾百萬人點解要萬二千萬劑

仆街
會唔會打完大陸野生唔到仔

支持抵制疫苗

你俾撚返外國貨味打囉

藍屍想揀打中国疫苗都冇自由

研究藥物 整疫苗 動物測試 再人體測試 冇返3,4年唔會睇到副作用 再講身邊嘅人打曬疫苗我仲打嚟做咩?

不了等班狗同藍絲打

咁唔打la

藍絲廢老做白老鼠 你哋打飽佢

邊個打外國貨就係犯咗國安法，請政府公墓員帶頭做好榜樣，愛國就用國貨

人地打係外國貨
普通市民就係支那

強制檢測都百幾萬
打個八折，一百萬差唔多

官更係要做榜樣啦

大佢老母，大陸針，不了

呢個我好似未聽過
有冇source睇睇
有話唔會再批其他？

我始終唔信佢哋真係咁愛國
正常人醫療嘢都一定想要鬼佬製
唔通佢真係同我一齊打中國野

呢次我讓步
好野留俾藍絲

原來政府呢隻輝瑞係支那復星輝瑞

老人家打完隨時有副作用

等通關，放啲支那種嚟香港搶，同埋俾支那既得利益者賺錢㗎。（用納稅人錢去俾佢地win win，賺兩次錢)。

調轉左喎

浩園要擴建

有的士佬強制檢測嘅經驗，部分行業可能要強制打針

唔打囉，驚閪

官就打美國野
市民就打支那野

肯定無
驗下都唔會有咩事
打疫苗喎
係人都知大陸針咩料
藍屍口講愛國 心底醒過你

因為復星輝瑞版
每賣一枝65％分比復星

混打

咪唔打攬抄囉
just a flu

just a flu

你做開第一 今次都打先

屌你老母，人體實驗啊？

咁咪唔打囉

如果唔係強制，唔比揀咪唔打囉

最冇口齒既人講出口

送上去

正

每間廠疫苗都要打兩劑

權貴用靚嘅
次貨留畀大家

岩喇，藍絲最多廢老，比班友身先士卒用國貨打先死先

跳舞群組闊太打先

一係唔打
一係打美國貨

咪傻啦班狗一定要美國貨

佢地今次就真係「不打自己人」喇

到時叫你打咗針先好返工，你打唔打？

林鄭月娥：市民不可以選擇注射何種疫苗

9成有副作用死快啲

噉醫護有冇得揀

唔打
果陣夠有人話做左全民檢測先可以返工

佢話打左支那果隻(但其實唔係)
你信? 點都唔打支那貨呀?

會唔會一半無效？

你估私家真係有得打咩，逼鳩你都無辦法啦，唔好諗到咁多人有選擇先啦

原來打完唔一定可以免檢
咁打黎托柒

咁全民檢測逼左未？
逼左先算啦

好可愛

佢敢打大陸貨我吞精

有關係既同有錢既先可以

屌你啦

無得選擇咪唔撚打囉屌你老母

咪逼咗，你有冇睇新聞架，梗係用顧主去逼啦，政府點會自己出手

臭

同佢買完再送上去不如直接送錢

早已打左，唔關我事

咁學生有僱主？退休廢老有？師奶有？外資員工？黃店員工？

出事咪賴其實係外國疫苗質素差劣, 無事咪話係支那貨要感謝皇仁浩蕩囉

笑死人
而家D 藍絲 指定要簡支那疫苗來打

公平d 愛國用 中國貨

唔愛國 用 外國貨

我估一百萬咋喎，全香港有三百萬工作人口，再加埋一堆老人家細路長期病患，點解你覺得一百萬人好多？

責任不在我方

病人係有知悉權同決定權的
大家記得要問， 臨場問完先決定打唔打

打完不育或生畸胎都夠死啦。

口講話祖國強大
去旅行一定日韓歐美
食用一定要文明世界生產

支那野
連大灣區都水唔到藍絲啦
打疫苗 呢D搵命博既野 .....

人地三萬個全部打外國貨呀

問英國領事館 英藉同bno人仕可唔可以自費打經過英國nhs批准嘅疫苗， 運費同醫療人員貴用我地香港人團購自付

市民無得揀

但高官、親中派議員一定要打中国製造疫苗

唔知醫護係為咪要強制打大陸疫苗,為罷工付上代價.

支持籃絲注射

最好每星期一支

我自己俾錢打 , 唔信私家診所唔自己入貨

希望特首帶領全體問責團隊直播打中國製疫苗！令全體市民可以放心打！

一定唔會打

我去英國打算

林鄭表示，自己當然打輝瑞啦，你哋呢班賤民，不論黃藍，全部打支那疫苗

瑞輝賣三百蚊一支，我唔信去私家無得打

下面隻豬

貼堂

食藥味

TUI

自願咪唔好打囉

我想捐我支疫苗俾非洲啲窮國

賣三千蚊都寧願私家打

最緊要係你行頭打先，睇吓你死得未!

打完點知有冇副作用 老西都唔打

大陸疫苗

大陸醫護團隊打

7成人打就可以群體免疫
我做另外嗰3成人就OK

有五千支，留比高官家庭自己打

可以選擇不注射

屌你啦 今次強制打支那疫苗既話真係打得內戰

有疫苗都唔會打

讓領導先打

唔打

我識個私家入緊
1500-1700

建議鄭月娥做第一人

咁我唔打啦

其實認真
有食物敏感或者藥物敏感嗰啲人
根本連輝瑞都唔適宜打

預咗俾錢睇私家醫生打輝瑞

即係呢批全支那

會唔會換晒啲香港美國針運上去比大大＆fds?

廢佬死先

boom 攬炒啦7婆

迫你打撚完d大陸針，跟住支國會話佢救返香港。過幾年d支人會話，冇我地你死左啦

我唔信有錢冇得揀
另外，班藍絲唔該身先士卒
打中國疫苗以證愛國之心

之前唔留意係因為冇大陸貨

好大嘅官威

啲疫苗咁差 為左香港
手足千祈唔好注射
記住千祈唔好注射

細個睇呢段真係好驚

所以咪要反健康碼囉
之後你班恐懼撚成日喺度幫林鄭解畫

根據協議，復星醫藥產業負責該疫苗在中國大陸及港澳臺地區（“區域內”）的臨床試驗、上市申請和市場銷售，並承擔相應的成本和費用。BioNTech將負責提供區域內臨床試驗申請所需的技術材料和臨床前研究數據、配合區域內臨床試驗，並供應相關臨床試驗及市場銷售所需的產品。

復星醫藥與BioNTech根據許可協議就新冠疫苗合作有序推進。BioNTech授權公司在中國及港澳台地區獨家開發、商業化基於其專有的mRNA技術平台，研發的針對新冠型肺炎疫苗產品。

肯定到時私家比貴d打美國疫苗

打藥入身體wo
你當班藍絲懵㗎

不過最驚中國貨扮外國貨

睇錯市民可以選擇唔注射任何疫苗

講話買咗（想買)三種疫苗畀你揀啫， 其實只係得一種

打國際線，叫侵攞啲美帝疫苗黎

咁咪唔打囉屌你老母

睇返外國經驗，身先士卒既應該會係醫護同入境海關

點解？
我阿叔佢想主動打中國疫苗喎...
佢信唔過外國嗰啲呀

分分鐘根本冇買外國疫苗，打既全部係大陸疫苗。

無事無幹打嚟做咩？

排
1400

好明顯打完之後
外國製嗰班無事 支即製嗰班繼續中

分化招，假設你打咗，咁重戴唔戴口罩？
一堆唔怕既人打咗開心唔戴口罩，跟住你唔打，打咗既人咪會白鴿眼你。
港共做d野真係來來去去都係呢d招

到時先算

真心算平

高官示範都唔信啦
一陣打嗰陣同你講強國疫苗實質係輝瑞
但比你打講就係輝瑞實質係強國貨

正苦: 你有乜證明係因為打疫苗出事

你咁講係"毛列"国家, 勾結外國勢力

同你講打輝瑞, 打果時就用強国貨

班撚樣肯定唔打, 之後迫香港人打

屌 班老嘢率先被謀殺

前部分寫兩間, 後面又列咗4間.
唔明.

其實大陸疫苗有冇可能係乜都冇嘅水之類嘅物體？打落身乜反應都冇？

咁我唔打lu
我負責幫公公婆婆測試疫苗有冇用

大陸人打齊針又可以黎了

被放棄嘅年青人請放心，政府會同市民選擇最合適嘅！

冇錯啦， 好似換身分證咁分批打

幫緊你， 幫緊你

冇得揀我寧願病了

80億

個個打都要千幾蚊一個
大把人寧願收$1000 都唔打

我咁撚愛國 唔係逼我打美帝疫苗下話

復星...輝瑞 係同一款疫苗

幫你打懵仔針

維吾爾人有人被打針
打到不育

Thx 師兄 , 睇埋篇新聞下面張圖就明了.
仲有德國藥廠BioNTech都係 .

可以唔打架

Pfizer ->storage temp. ->-70C

人就1000萬都無 買2000萬劑想掠油水

市民不可以
高官可以

市民可以選擇不注射疫苗

如果打左仲確診，而且確診數目為數不少。咁確診嗰D係咪危害xx安全。

唔會 = 會